香港人，聽日戴番個口罩啦，好多人會陪你

一齊推上去，等大家知道有幾多同路人，聽日有罩一齊戴！

<火箭>大家睇咗未，用幾分鐘理解吓

返工放工戴口罩 呀喂

戴左幾日，繼續戴

推，日日帶

推

推！
唔要成車得我一個帶呀！

通常有一個戴，就會有更多人戴

一開頭我都怕得自己一個，但見有手足（應該係）成條街得佢一個戴都唔驚，於是我都開始唔驚，日日都戴。
希望可以感染到其他人

我戴左好多日la 唔好比我覺得自己成個on9仔咁la

要感染身邊既人

72183，

I know that feel bro

一齊推上去，等大家知道有幾多同路人！

聽日有罩一齊戴！

日常生活戴口罩唔撚係犯法架，屌講左十鳩幾萬次

推呀
前幾日一岀，個個攞天琦打飛機，而家全部鳩縮 唔戴口罩嘅人對唔對得住天琦

[醫學健康原因合法帶口罩]